Roadmap
1. Giá xe
2. Tin tức
3. Ôn thi
4. Tra cưu thông tin theo biển số xe
5. Tra cứu hành chính theo biển số xe
6. Tra cứu phạt nguội
7. Tra cứu đăng kiểm
8. Tra cứu giấy phép lái xe
9. Tra cứu phù hiệu
10. Mức xử phạt
11. Luật
12. Địa điểm: Cây xe, Bãi đỗ, Đăng kiểm, ...
13. Thông tin xe
14. Bán xe
15. So sánh xe oto.com.vn
16. Đánh giá xe
17. Hãng xe
18. Admob
